%%
%% This is file `basis-mmd-begin-lttr.tex',
%% generated with the docstrip utility.
%%
%% The original source files were:
%%
%% basis.dtx  (with options: `mmd:beginlttr')
%% 
%% Der Basis-Stil steht unter dem Copyright von Ekkart Kleinod.
%% (c) 2006-2020 Ekkart Kleinod
%% Lizenz: Creative-Commons-Lizenz Namensnennung - Nicht-kommerziell - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 4.0
%% 
\IfUndefinedOrEmpty{\mytitle}{}{\title{\mytitle}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mydate}{}{\date{\mydate}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myauthor}{}{\author{\myauthor}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mysubtitle}{}{\subtitle{\mysubtitle}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myversion}{}{\version{\myversion}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mystrasse}{}{\strasse{\mystrasse}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myplz}{}{\plz{\myplz}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myort}{}{\ort{\myort}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mytelefon}{}{\telefon{\mytelefon}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myhandy}{}{\handy{\myhandy}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myemail}{}{\email{\myemail}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myhomepage}{}{\homepage{\myhomepage}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myadresszusatz}{}{\adresszusatz{\myadresszusatz}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mytitelzusatz}{}{\titelzusatz{\mytitelzusatz}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mylogo}{}{\logo{\mylogo}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mysponsorlogo}{}{\sponsorlogo{\mysponsorlogo}}
\IfUndefinedOrEmpty{\mybriefkopf}{}{\briefkopf{\mybriefkopf}}
\newkomavar[\\]{recipient}
\setkomavar{recipient}{%
\IfUndefinedOrEmpty{\myana}{--}{\myana}
\IfUndefinedOrEmpty{\myanb}{}{\usekomavar*{recipient}\myanb}
\IfUndefinedOrEmpty{\myanc}{}{\usekomavar*{recipient}\myanc}
\IfUndefinedOrEmpty{\myand}{}{\usekomavar*{recipient}\myand}
\IfUndefinedOrEmpty{\myane}{}{\usekomavar*{recipient}\myane}
}
\newkomavar[]{opening}
\setkomavar{opening}{%
\IfUndefinedOrEmpty{\myanrede}{Hallo,}{\myanrede}%
}
\newkomavar[]{closing}
\setkomavar{closing}{%
\IfUndefinedOrEmpty{\mygruss}{Mit freundlichen Grüßen,}{\mygruss}%
}
\IfUndefinedOrEmpty{\myunterschrift}{}{\setkomavar{signature}{\myunterschrift}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myihrzeichen}{}{\setkomavar{yourref}{\myihrzeichen}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myihrschreiben}{}{\setkomavar{yourmail}{\myihrschreiben}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myunserzeichen}{}{\setkomavar{myref}{\myunserzeichen}}
\IfUndefinedOrEmpty{\myrechnung}{}{\setkomavar{invoice}{\myrechnung}}
\newkomavar[]{ps}
\IfUndefinedOrEmpty{\myps}{}{\setkomavar{ps}{\myps}}
\newkomavar[]{encl}
\IfUndefinedOrEmpty{\myanlage}{}{\setkomavar{encl}{\myanlage}}
\newkomavar[]{cc}
\IfUndefinedOrEmpty{\mycc}{}{\setkomavar{cc}{\mycc}}
\begin{document}
\begin{letter}{\usekomavar{recipient}}
\opening{\usekomavar{opening}}
%% 
%% (c) 2006-2020 Ekkart Kleinod
%%
%% End of file `basis-mmd-begin-lttr.tex'.
